有線 : 警方任何陣營，我們都是公平處理

官警鄉黑

第一時間就係諗到金鐘

又出嚟擺pose

揸住武器幾粒鐘你都話見唔到
一放低武器你就話見到冇
除左屌你老母
我都唔知講乜好